比女朋友知道左將首期買左gme

本身300幾買左gme，聽左班邪教SH gme，本左打算疫情完左就結婚，女朋友知道左話我冇考慮將來，宜家話唔洗再諗買樓結婚，宜家分手邊緣，錢我已經冇，女朋友又要走，好想去ifc

又假膠

非膠想死

輕鬆啦，睇下麵仔個fd

私有睇過麵fd個post，但我咩都冇哂。。。。。

貼倉

貼個倉嚟睇下

正啊

無圖無真相

拜

我都買左gme 但仲有錢full pay 買樓 叫你女朋友搵我

sh啦
一日唔到價都唔好走
目標價20

拎首期去SH賭股
你話拎萬幾兩萬搏一搏輸哂就算啦
咁大個連風險管理都唔識
抵分手啦

利申：SH左5股均價200 預左輸哂

我都用左首期喺上個月買左
未比女朋友知道
可以點同佢講？

如果唔係假膠，你應該飛左佢
假設gme升，你估佢仲會唔會埋怨？

一係貼倉
一係貼未來ex
自己揀

入得呢d就預左無曬
瀨咩人

我同女朋友一人一半首期，我已經輸左半份

平時慳飲慳食慳設黎，呢次玩完

隻公仔又幾cute

....

清楚 明白

屌你偷隔離post圖 死假膠

仲有半份

同你差唔多，我幾個月前先同條女講話要努力儲首期，我拎左差唔多十萬出黎玩股票，而家輸左8成。

賣你條女俾我我幫你填債

如果你真係輸咁多 因為你貪心

sh 喇 你條廢淡
就係你咁自私先搞到跌
d大戶未平倉嫁
你依家買返5000股，sh實升返

好撚多膠，個個衝出黎鬥慘洗板，你想我比咩反應你姐

呢幅圖隔離板見過喎

做乜cut左個名

慘

咁你唯有望疫症唔會咁快完，做多幾份parttime填數

有冇諗過佢係牛牛圈偷左我張圖

冇錢冇女。做幾多都搵唔返

G持！快啲跳樓死啦

無是咁的
0/10

唔理真膠定假膠
300幾仲入其實真係幾無常識下
當佢升到盡最多咪4~500
你覺得高位有無人會同你接貨
逼到大鱷破產之後就急跌人踩人
升就升一倍都無 跌就輸身家 邊有人咁玩股票

可以賣股先喎

唔係講緊GME個個股

hk01嘅記者朋友 你哋好

好

根本係裝家使橫手限制散戶，否則應該散戶賺錢，美國呢個所謂自由國家，實際都係寧保大戶犧牲散戶。

偷圖撚收皮啦

會升到三萬的。
貪心是魔鬼冇人講

自由國家你都可以拎槍去搞政變架，不過成功率低過GME上一千姐。世界上每樣野都有代價，當代價開始大，人就會驚，會縮沙

求其喺連登搵個巴打同你去開房
再叫你fd 影張相send比女友

咁佢就會唔記得左首期

冇諗過3萬，諗住升千幾，可以買大d既屋

屌

圖呢？

十萬好少姐
一年內儲返
最多今年食少d
日日係公司叮飯

當佢千到千幾你就諗二千架啦，我講得有冇錯？
三百千到千幾賺三倍喎，有冇咁大隻蛤乸呀

*升到

on9 樓豬祝佢輸多d

你又有道理wo

一個月點儲2萬？仲要疫情問題減左人工，父母退休下錢佢地，供都樓本身都好辛苦，邊到仲儲到首期

收嗲喇屌你老母 blame the victim

信你 因為我都輸左幾億 本身諗住買多幾架飛機

你有無睇清楚咩事
樓豬喺隔離post偷圖炸
如果佢唔係偷圖，依架叫佢再cap多次圖丫，現價都唔撚同咗

唔怕留得青山在 那怕冇柴燒

sh 唔係唔得, 但你瞓身sh ....
巴打加油, 以後學識風險管理

如果我係個女人我會覺得
終於睇清楚呢個人 點可以同一個咁爛賭嘅人結婚
唔好講到自己好似做好心幫人
唔知俾人呃返轉頭先得㗎
貪心就貪心啦

當你唔係假膠。 人地隔離GME POST 個個都叫人咪撚all in 開孖展， 預要total loss, 你就學人all in 仲要用筆首期， 叻仔！

呢D 股升得快跌得更快， 唔知你係幾時入， 如果係Elon Musk 開twitter 之後第一日既話， 48x 都贏緊3x% 你大可以走1/3 保本。仲要大貪食全餐仲有咩好講

淡友社工做完做假膠

疫情唔會完 放心同佢講疫情完就買樓

跳 唔好諗 YOLO

有首期先肯同你結婚 同佢結左就真係冇將來啦

祝你輸身家

清我建議你繼續追!! 冇事既 SH最終會戰勝歸來
有1百入1百 有1千入1千 唔怕!!!!

你太認真了 起下底了
5毛嚟